1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
    Циклы нужны для того, что бы выполнять повторение одних и тех же действие много заданое 
    количество раз или пока выполняется заданое условие.
   